為左報答美國通過《香港自治法》71一定要遊行

昨日我相信大家有少少會驚
擔心美國真係唔會干擾香港
點知過左幾多鐘之後
美國宣布通過《香港自治法》
專門負責制裁危害人權的中港企業公司
但我地唔可以因為咁而自滿
反而要身體力行去證明比其他國家知道
我地仍然堅持打呢場波，
等其他人知道我地為左追求民主社會
願意犧牲任何代價
所以大家71一定知點做
連民陣都提大家果日要出來遊行

推

唔好話報答人哋
為自己行出嚟

呢樣都重要

一定要去

71老地方見

628出左先

push

咩形式都要行出嚟呀！一齊shopping 啦

香港人 不退縮，不畏懼，不妥協！

7.1 見

71見

師兄弟返黎啦

p牌幫你推, 要向全世界表達香港人唔要惡法

唔係為其他人，係要為自己

本末倒置

呢個要pish ar 長期置頂ar dllm

tui

要人救先自救

Push

新文宣

71見 push

為人地定為自己都要出

補充先，而時係參議院一致通過，仲爭眾議院同埋Trump 簽名。

71好需要香港人行街，因為可能係最後既最後了。

美國獨立日呢

多人就唔驚